﻿Faire npm install avant tout


Pour lancer le serveur nodejs express et mongodb : npm run start


Ouvrir le navigateur sur localhost:8080 pour voir l'application web

Après avoir fermé le serveur nodejs express
Pour lancer les tests Jasmine, il faut faire npm run test 
Il faut fermer le serveur mongodb : npm run stop

